國泰考慮推出「無目的地」航班

對於有航空公司推出「無目的地」航班，讓乘客「坐一轉飛機」，以賺取收入，鄧健榮坦承國泰的確有考慮過，但即使航班是無目的地，仍有一定燃油成本，而飛行路線也要經過審批，公司將會視乎市場需求再決定會否推出，惟相信對業務幫助不大。

大家點睇？

係咪傻㗎 專登去接受劣質服務?

幫因航做埋市場調查
正喎有興趣
on撚9

包埋屌空姐
正喎有興趣
不了

飛機膠出火服務

專登上去受飛雞西面

搞笑

安樂死？

考慮下空中141 實際啲

旗下hkexpress出左啦，我肯定到報名個陣會爆晒人

飛出公海

淨係窗口位先有嘢睇，咁坐中間同埋通道位嗰啲有咩做？

mh370 ?

被消失新方法

一陣無啦啦飛左去強國 不了

直落地獄咋

與其 冇目的地方飛機
不如係咁坐渡海小輪可能仲好玩

最起碼應該拆返開
一班波羅會專機
一班asia miles專機
之後先至公開比人買啦

一間會唔會變咗CX370自動去咗大陸

搭船好撚過啦 又可以欣賞下風景

飛機都係貪佢快啫唔到探佢好坐

送中特快

貪

【樓主pin this】

正評 = 我想國泰安息

遊機河算唔算企圖偷渡?

有得喺飛機上面屌空姐就諗得過

維港一日遊？

加送 免隔離

醉翁之意不在酒

好平坐頭等都可以考慮

d環保團體出黎反對啦 死晒去邊

陣間飛左入中國，俾解放軍機夾返上中國會點？

姐係點？
係香港空中轉來轉去？

比幾千蚊坐係到幾個鐘

MH370

邊條on9諗
我搭飛機開心係因為期待去到目的地個種興奮
你估真係鐘意睇風景咩屌你

推啲飛雞出黎啦

老老實實你坐係入面飛咗都唔知啦！
窗口裝電視

蝕住做？

執柒左佢算啦培圾篤灰航空

真 游飛機河

一去無回

目的地禮賓府

邊個聰明人諗到

管理層個思維仲係六十年代當人未坐過飛機？

學911咁，直飛北京中南海

國泰空中吉原泡泡浴

無C919搭唔夠愛國，不了。

諗起以前閃電傳真機間唔中會搞個類似嘅活動
就係請班小朋友係搭飛機，喺香港上面兜個圈再分享下感受咁

其實都幾on9

澳洲嗰邊有啲航空公司好似已經咁樣做咗好耐，班班機都爆曬

咁撚樣浪費資源 有報應

我諗起30年前兒童節目果d空中暢遊

以前搭飛機好貴，好多人無機會搭，於是兒童節目會搞帶d小朋友搭1次飛機，係空中行個卷咁

agger

如果有班飛機
係專登飛去珠穆朗瑪峰
我又唔介意去睇吓

Top of the world
爬唔到都可以望吓

果啲好似係飛去南極上空睇冰川喎

個個都係想去其他國家 邊有人鐘意坐飛機既過程
諗果條友係傻撚左定以為其他人傻呀

出境上機 落機入境要隔離14日

Sorry,早排出咗嗰個先啱

飛機坐3-4小時就話 坐得耐好唔舒服 又焗 就算bus都係咁話

直達北京

一有國泰2個字既post
成班就飛雞飛雞飛雞
好撚百痴加煩

送入中國？

"而飛行路線也要經過審批"
即係你亂鳩咁飛佢都會批?

死路

原來會fly by 澳洲中部果舊Uluru大石，都值得去睇下

應該係跑道繁忙嗰陣喺空中自動盤旋嗰隻

坐中間位點算
定位剩係賣窗口位

無啦啦送中

人哋咁大 你咁細

咁對以前嚟講都係個比較難得嘅經驗
仲可以返去同同學仔講搭過飛機，曬下命

點解唔考慮開空中141

張機票貴一貴都有人俾錢啦

你覺得因航除咗啲飛g 之外仲有咩討論價值

咁都俾你諗到

直往天國

KUNG FLU真係害人不淺，心痛佢地要諗埋呢D野去維持航空服務業

又彈一條煩膠

你嘅唯一出路係執7左佢

好簡單，空中party, 同胸姐玩
實大賺

不過多得呢d post block 左唔少on9仔

d marketing真係垃鳩圾
請我做好撚過 搵哂d飛雞出嚟放題
賺到笑

飛出公海咪可以做乜都得囉

抵因航就收皮 marketing咁撚on9

出左公海開賭係合法
咁出左公海開雞竇都應該合法

屌埋閪就唔同講法

係咪包一隻飛雞？

其實世界航空業真係可以問番中國賠償, 問番習仔攞, 屌佢影響咁大仲勁過愛滋病

Hi fry chic

不如整埋空中賭場，游泳池

想試

空中party room

直接送中咪無目的地

30年前緊係得喇，dklm但國泰係依家搞呀嘛

香港人係過去十幾年係玩到有班人個個月去旅行國泰同香港人講搞空中暢遊，咪撚玩喇

佢真係改搞空中性服務就真係有人俾錢玩下空姐喇

真，搭天星小輪仲好玩
細個坐下層好驚麻繩啲唧唧聲

台灣啲航空公司都有搞

係咪包全套?

可以刧機去台灣

閃電傳真機年代嘅產物黎

不如推出飛機露營同飛機瑜伽班
睇下會唔會多啲人

Hi chic son

先喺公司請一個禮拜假
然後book呢隻機票
再book酒店
跟住上機
當自己去咗外國
住酒店
玩返7日
回程連飛機都唔洗坐
坐巴士搞撚掂
回程唔洗趕飛機

環保撚呢？

送中航班

諗嗰個都on9 澳洲幾大 香港幾大

浪費資源

佢幾時有個錯覺係佢有生意係因為架飛機舒服

裝番啲喇叭同識郁嘅櫈
起飛個下拎個架抬起個機頭
窗口就整個mon
一個模擬倉搞掂

匯豐,無綫,國泰,曾經令港人自豪既品牌,現在統統執晒佢唔希罕

兒登係咪唔知外國出咗好撚多人搭

巴士你會唔會坐黎環港遊呀, on9

開蓬巴士真係會

空中咁晒油，是但係跑道上行十個圈

海洋公園個超動感影院

430穿梭機已經有, 叫 空中暢遊

佢整到個開蓬飛機, 可能有人坐

有趣

可能都係想吸引下飛機膠
望下啲巴膠

HK Express正密鑼緊鼓 11月推出 #UOFlycation與旅客一起飛越香江

香港,
2020年09月29日

因旅遊限制而宅在家中數月，相信很多旅遊愛好者皆十分渴望能夠再次踏上旅程，探索世界。作為香港唯一的低成本航空公司，HK Express將率先在港推出特色飛行體驗，帶領大家回到天際，重新發掘飛行樂趣！

將於11月推出、全新的 #UOFlycation 1.5小時環港遊，將可讓旅客俯瞰香港這個迷人都市美景，以及親身體驗HK Express專為保障旅客安全與健康而推行的一系列預防措施。

是次 #UOFlycation 飛行體驗將喚起大家的旅行回憶—登機前，HK Express將會向每一位旅客大派禮品包，內含多份來自HK Express各個航點城市的特色禮物；旅客在飛行途中可一邊欣賞香港的美麗景緻，一邊參與由HK Express精心準備、饒富趣味的遊戲，共度歡樂時刻。

HK Express將於稍後公布更多有關 #UOFlycation 的詳情，敬請密切留意！

#UOFlycation 航班時間
日期 航班編號 出發時間 抵達時間
2020年11月1日，星期日 UO1800 下午2時30分 下午4時
2020年11月7日，星期六 UO1800 下午2時30分 下午4時
2020年11月8日，星期日 UO1800 下午2時30分 下午4時

呢個就可以接受 飛到唔同國家屌唔同國家嘅空姐

一陣搭完又要比啲飛雞係Facebook page度屌，不了

有咩分別？

咁事實係雞喎

是但一個係隱形患者就真係多得你唔少

專登上去迫？

CX370

直送北京

空姐比我屌?

咩年代呀依家

點解要撐？！ 執撚咗佢遲早好似大笨象咁屬於支那！

有無附加空姐放題先？

拎啲錢去Staycation 好過屈響架機度啦屌

台灣幾大香港幾大

全裸監督

陳

大家可以屌hi 多p

模擬劫機

pin你老母咩傻鳩

直接送中？

直接搞空中141算啦

都係嘅 又可以望吓玉山
佢哋嗰啲好正 咩心心路線 好多花臣

佢而家都係想開吓源

而家啲細路分分鐘飛得多過你

飛到最高掉大家出機

集體送中

建議推出陰間目的地航班
比一眾藍廢去坐

可以飛機上面影銀河 正

好恐怖個名 ，去邊都唔知， 會唔會返去舊時個度架

flycation最on9
去機場/搞check in/等上機已經用左8成時間
仲有1成時間喺架機度等，分分鐘仲拖耐d
最後1成時間要逼喺個Econ位食叮叮野食

不過一開波實有班傻西搭

因航應該睇到台仔國旅航班好成功想學埋一份
不過我覺得應該都吸引到大把人
香港人旅行癮咁重

森度遊啲朋友

玩高空性愛好過啦

人地地方咁大點同香港呀
用下腦

送中遊

冇飛機會去

好撚煩 係真係假都唔洗每個post講一次
明明topic都唔關空姐事

坐幾粒鐘已經屎忽痛，仲享受到啲咩

直接問做緊果班有無人有興趣轉營，再係唔同國家入多批人，機身全部位改有少少間隔咁，上機後即時用screen選空姐，先到先得(加錢可以預選), 全程1.5小時，收8000蚊

新加坡都想搞

全部送中

香港夜景都ok ge 但佢晏就飛

你話坐私人飛機就話正姐
坐民航有咩吸引

坐中間位連風景都睇唔到

應該點都有d人會去打下卡

飛雞

泰國搞去泰航d舖食飛機餐都有人去既

包vien咁既質素可以考慮下

蠢人一定有，香港大把人有錢無地方洗

有人覺得搭飛機好有趣咩 次次搭都係訓教同睇電影

你幾撚嬲屌

直接送中

平時都有得屌啦
空姐 明星 援交 雞
四個類別區分難度史上最高

宜家vienn學緊護理
可以瘋狂比佢包扎（損左既賓州）

係咪播足全程国歌同雜語錄先

收爹啦 你老母都係雞

台灣已經出過

篤航？不了

我不如攞幾千蚊買部vr同埋ms模擬飛行 坐起屋企舒舒服服揸飛機

佢係咪誤會左香港人鐘意去旅行係因為有飛機搭？

ggg-002

3000/1Q, 5000無限Q有無得諗

無目的地呢個 term 好似墜機而飛唔到去目的地咁

坐中間果堆人點算
上機睇戲？

幾時倒閉

成架飛機都係廁所
一格一個空姐
大家想入廁所就敲門

好驚喜喎
一陣一落機發現到咗新疆

我寫8000蚊都驚無錢賺，你寫3000

如果啲空姐會坐低同啲客傾下計 叫啲酒飲下 都幾正

隻飛機咁撚大，而家佢失業係冗員喎

洗頭機

交换聯絡方式，之後自己黎

有乜好坐
感受氣壓?

你話阿聯酋頭等艙就話

包扑野會諗下

環保團體快d出黎咬佢
喺香港兜圈浪費燃油, 排出大量廢氣

入咗出境大堂就要畀機場建設稅

自動送中

純粹增加空難機會？

The Forest

你又做唔到台灣咁圍島遊
算把啦

同喺海洋公園做瑜珈一樣咁戇鳩

可唔可以揀屌空少？

上飛機搵飛雞用飛機杯幫你打飛機

俾人上去扑野應該最好生意

話坐cx畀空姐西面班傻鳩肯定冇坐過J class

唔講法例問題住，我意思係真係要計成本姐，咁做d機一定座唔滿，我當最多坐1/3人，即係機票已經係以前3倍錢。

最少要預1:1.1既空姐，女錢唔會平，唔係佢地自己出去做好過

慳左飛機餐果d錢就攞去幫d女驗身

咁樣實爆人

係咪即係依款?
我以前做嘢嗰陣試過依種
佢初衷係俾基層小朋友體驗坐飛機嘅感覺
全程係食個飛機餐就結束
圍住香港(印象中好似無出香港境)遊咗一個鐘就落機……

飛去天安門ok?

算鳩數啦，淨係識抄，但唔用腦去諗下點利用本地特色去做

真， 次次一上機就訓，訓醒就食，食完再訓

當日禁制令趕走和你飛
今日跪係度求客和你飛

返正飛雞又要揾食，跑私鐘好危險。不如因航將飛機改成流動夜總會，target 高消費客。飛雞有錢賺，因航有錢賺，啲客又有得玩。

想偷我雞

一條大財路

上次馬航試過喇，到依家都未返

正評引伏 快啲出啦 一定叫哂朋友去

諗呢條橋果個已經痴線
班高層又受果下仲痴線

業務範圍所限又好難搞到咩新花款

暫時見外國都係搞本地飛1圈同賣下飛機餐呢d野，香港要另有新意係好難，最多搞下本地遊俾d廢老參觀下國泰城

都係果句：反正都係要做，不如將國泰城改建做本港唯一合法紅燈區好過

國泰marketing 你地上完連登拎完創意建議未?無呀無呀，一律飛雞提議，反正我地無收你人工，你公司生意好嗰陣有無幫過香港人?憑咩要我地免費幫你度橋諗點救你

好賤呀

馬航

咪係！！！

橫掂因航自改用雞毛logo衰到依家架啦！！

新加坡航空今天發布新聞稿表示，經市場調查及評估消費者興趣、環境影響等因素後，決定於未來幾週陸續推出多項新的體驗活動。不過，經相關評估後，新航將不會推出原本考慮的「空中漫遊」（flight to nowhere）航班。

諗起海洋公園……

覺得on撚9但正評左

ok

地獄直航

不如開賭場
出左公海未

呢啲冇目的航班以前係開嚟畀啲學生體驗下飛行嘅樂趣,上去飛返轉,食下飛機餐

如果你話上去有另類服務
咁就唔同
如果唔係都唔知為乜

執閪左佢啦屌

根本冇市場
廉航當道，住公屋既窮撚飛日本次數分分鐘多個中產

可唔可以機上唱榮光

而家先搞仲要話考慮，咁抵你死啦

穴穴航空

大劉坐上去送澳門

想屌空少

右邊果件你屌啦 我唔撚屌

保證！班班機都full

陳同佳包機同行我就有興趣

屌你老母
無端端製造碳排放
冇目的地嘅客機不如整mh370丫

墜機咪冇目的地囉

On9 平時又話要環保，少少嘢又話要慳，都唔知一程飛機等於幾多支飲管嘅碳排放

mk航空屌打國泰港嬸

Gay

拉

國泰141

no destination literally it means u go to hell
go north and be detained would be a possibility

真係岸99
仲要連19包+250ml 0茶都冇

不如整埋內陸機啦 石崗飛去赤鱲角

要幾咁無聊嘅人先會搭咁無聊嘅飛機河

直升機會好啲喎

其實外國好多地方都有做
但我諗唔明點解CX下面有3個Brand，好簡唔簡簡HKX啫...
三間之中最唔好坐就係HKX，架機又無特色
你話整隻CX客機畀人用平價試坐頭等商務都仲有啲GIMMICK
HKX你真係坐埋我嗰份....

包唔包埋無目的飛雞餐

貼錢買難受

笑撚左

睇電影

離境檢測計劃通

飛機入面叫雞

一陣去左支那咪仆街
支泰又想搵香港人笨柒

點會無
拉薩來回加德滿都 / 不丹來回尼泊爾 都會睇到珠峰

你上緊連登班友點會同你講理性

你全家女性都係臭雞呀死飛雞

要幾無腦先諗得出?

反彈

淨係班有錢佬玩都夠賺
又可以吊金龜 一舉兩得

嗰個年代飛機未咁平民化都OK嘅
但今時今日仲搞呢味野就真係on99

有連燈仔出手 今次因航有救

幫手送終
正仆街

其實一班機要載埋貨先賺到錢
飛機只係載客, 張機票應該貴到仆街
我想知國泰入面提出呢個方案果個人炒左未

人間蒸發服務
部飛機一日未掂地，都唔當到目的地

空中群P

不如有得比錢試揸飛機啦

第一次揸747應該幾好玩

一吓計數唔覺意爲飛以飛減少維修保養，出事就大獲囉

邊個借個空域比你運吉

駛咩講澳洲
台灣全部國籍航空一早搞緊喇

其實台灣都有類似嘅嘢搞

台灣好似會搞到你個feel係旅遊緊咁,又係班班都爆
其實香港人無得去旅行住本地酒店咪一尻樣心理

唔係空姐 係飛雞但係伙飛長就唔識飛

係雞係公廁

前世未俾西面港女西過面

送人去鹽田收押所

因為目的係撞落海所以冇目的地

得嗰幾班機夾埋1000個位都冇，爆有乜奇？全香港弱智嘅都唔止1000個啦

出77W會考慮下
如果359/35K/333 咁就洗預我

*出77W會考慮下
如果359/35K/333 咁就唔洗預我

上去班乘客坐係度玩狼人都幾撚過癮

among us

上網危險

個名咁浪漫

去機場個下係要好期待個旅程
依家諗下都on9

一路屌到落機為止？

上個月先去機場揸完 a330....

如果first class business class但平民收費，可以一戰

冇杯麵食

要養住班飛雞 是但飛上去轉下圈 搵d野扮工

推出飛雞nuru服務仲好生意啦

唔知點俾反應

推出國泰飛雞杯
真國泰空姐倒模

有咩服務提供先

有冇得揀俾空少屌

幫你出

你話random 去咗一個地方就話幾過癮姐
等於探險咁, 冇得plan 定

落機冇VISA點算？

香港仲有冇飛機去廣州?

想享受911式服務, 搵演員扮, 重要震你幾吓, 當玩過山車

可唔可以幫手反映下
我對「楂一轉飛機」比較有興趣

經濟艙價坐頭等都諗得過

咪係，要坐我坐巴士唔好

諗呢樣野果條友係咪弱智

諗呢條橋嗰個係天才

佢可能以為今日仲係七八十年代，普遍要十幾歲先第一次搭飛機囉！！

太多油？

都係一條出路
不如開放國泰城啲simulator 俾人體驗
仲有其他體驗都可以搞吓啦

災難體驗又得
試吓條緊急逃生滑梯
仲有救生艇、泳池